彭博 : 川普勝選的機會正在消失 而且幾乎沒有時間讓他扭轉局勢

【彭博】-- 雖然2016年大選的教訓決定了絕不能排除唐納德·川普的機會，但他的連任之路正在急劇收窄，因喬·拜登領先勢頭持續擴大，而選民對總統新冠疫情的處理感到不滿。

RealClearPolitics的統計顯示，川普現在全美範圍內平均落後於拜登9.7個百分點，在關鍵戰場州落後5至7個百分點。離投票日還剩25天，尚不清楚川普如何去收復失地。

周四川普拒絕與拜登進行遠程辯論，令他喪失了改變戰局走勢所剩無幾的一個機會。

「不來兩次辯論我不知道唐納德·川普如何追趕喬·拜登，」 共和黨民調員Frank Luntz周四對彭博電視說，「沒有那場辯論，我無法計算出他想要贏得大選就應該所處的位置。」

仍對川普2016年戰勝希拉蕊·柯林頓心有余悸的民主黨人還沒有慶祝。四年前離大選相同的時間，希拉蕊平均領先川普5.3個百分點。但這次情況大不一樣，拜登獲得的支持率遠高於希拉蕊當年，而且他在川普2016年拿下的多個州也有競爭力，這也可能會降低總統連任的機會。

原文標題Trump’s Chance to Win is Fading With Little Time Left to Recover

拜登幾時先宣布籌組內閣

武漢肺炎差啲整死侵侵，不過佢到而家都冇親口怪責老友，真係友情可貴，雖然人地唔當你係朋友

Bloomberg 啲大選新聞biased到根本係propaganda

Bloomberg = CNN

燈燈贏係大勢所吹

拜燈必勝 唔使講咁多

吓 make china pay 講到口臭都唔算責怪？

Pompei公佈返希魔同奧黑狗喺班加西啲野睇拜登仲點選